====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: puis l ' École nationale supérieure de création industrielle , en mettant en place « Les Ateliers » dans l ' esprit de Jean Prouvé qui reconnaissait la part de création , souvent anonyme , dans le mode de production industriel .
Entity Name (Type) :: Jean Prouvé (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
École nationale supérieure de création industrielle (ORG)
Les Ateliers (MISC)
Jean Prouvé (PER)
Total entitiy counts: 3

